如果想贏 依家我地要甘做

經過今晚都好明顯，黑警已經徹底滲入左勇武前線入面
我地依家需要一個幾百萬人大遊行
如果再係甘既情況，日日只有會更多手足比黑警拉
搞一次百萬大遊行，文宣工作並駕齊驅，對準政權
甘樣會係應對現在情況既最好選擇

721

你連通知書都申請唔到啦

同意，我地而家打正旗號黎和理非既
你係咪又想射? 都係另類既勇武

唔撚理啦屌，我相信去到今時今日 一張不反對通知書係咪真係仲係咁重要?

你見唔見到申請遊行條線越黎越短

一行出界就屈你非法集結

百萬人遊行既模式行出界理鳩得我地咩

推

8月啦,你估仲係6月咩

百萬人唔係幾萬十萬喎

前線的付出暫時足夠的，目前最大的威脅是輿論的鬥爭。在今日無數的犧牲下，港警又犯了一大錯—催淚彈打入葵芳地鐵站，又涉嫌假扮示威者，挑釁示威者把行動升級。連同7。21的警黑勾結，連同多月來的濫暴濫捕，以及眾多身份不明的「警察」。

我們已經累積好足夠的證據證明成立獨立調查委員會的必要性。現在是將港警暴行在公眾心目中無限放大的時候。

你們可能覺得訴求太卑微，但是抗爭不能以 All or nothing 的方式爭取。

再者，林奠是沒有可能贊成的。那我們就可以在區選搞全民公投。比起街頭抗爭，中聯辦官員更害怕失去區議會控制權，因為他們不可以再利用區議會來私相授受，失去控制基層民意的基礎。謹記區議會選舉是目前唯一的普選機制，絕對有反轉的可能性。

最後寄語各位愛香港的巴打，我們堅持的是民主價值，是要有海納百川 有容乃大的精神，而非胡亂為他人扣帽子。一言堂的做法只會令我們淪為中共的翻版，焦土抗爭更是沒有辦法團結二百萬人的力量。當我們的道路愈走愈窄丶能容納約人愈來愈少，到底我們是真民主，還是只是土共的影子？

到這一刻，犧牲暫時夠了。為了我們犠牲了的巴打，我們更應該用智慧和理智去團結最多的人，去打贏這一場屬於全體香港人的仗！

你見唔見8月5,一早開左拖

其實依家咁只要spin返大型和理非 會好有用 可以標籤香港警察破壞社會安寧 策劃暴動

問pprb啦屌你老母

7。27 元朗是如何煉成的？

十萬人以上，絕對優勢。

百萬遊行有好多中年帶埋小朋友,同埋老年人

你估佢地依家仲會唔會出黎

其實係要大家都有一個共同明確既目標
單單只靠香港人係完全冇可以贏
我地要統一清晰目標，先可以凝聚反共力量黎個真革命

入黎睇睇

醒啦！當你仲集中講緊五大訴求同港獨既時候，其實推翻共產黨既機會出現左...

全民抗爭 背水一戰

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

果日分散晒人力，百萬金鐘遊行佢唔敢做野

係黑警自己做 扮示威者 以後一切行動升級都係黑警自編自導自演

行你老母
行左幾十年 行左D咩番黎
屌你老母

我認同